原來成龍當年都有支持北京學運

依家先知

唔知佢點睇8964

係佢地支持學運集會之後既幾日後

應該好清楚 不如問下佢點睇當年學運

風吹邊度支持邊度，屌佢成蟲

有冇得依家番佢舊帳搞死佢

89全港大部份明星都有出嚟啦

1️⃣2️⃣8️⃣⚠️

b 哥

但唔係個個奶共奶到成龍咁雪雪聲喎

梁振英夠支持啦
文匯報都開天窗
個個以為個鋪會贏架麻
點知而家要話屠城係啱嘅啫

曾鈺成以前都支持啦

仲有鍾鎮濤

好彩佢係對家啫

對佢地黎講，建設民主中國呢個term入面中國係遠重要於民主

btw成龍奶共是好事呀

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

瞓咗幾耐？

拉...唔好爆手足

反而想知當年有無明星擺明唔出黎 唔支持學運

呢d 分分鐘今時今日撐我地

唔係8964 時代, 係火紅年代黎 中共背後有份支持

梁振英都好似有啦
依家?奶共第一人

個個都會答你今日嘅中國已經進步左。